港共想係委任立法會會期內處理引入中國醫護

延任立法會大會周三（18日）將續會，辯論一項有關制訂輸入非本地培訓醫生的新機制的議案。香港醫護界質疑新機制議案的實質需要，指現時已有機制讓非本地培訓醫生在港執業。

該項議案由身兼行政會議成員的飲食界議員張宇人提出。他在議案中指出，「要求政府盡快制訂新機制，輸入有經驗及有質素的非本地培訓醫生，以紓緩公營醫療系統醫生不足的情況，並有效回應本港人口老化所引致的醫療服務需求。」

已經好多大陸醫生啦，做野又閪又求其，仲大把女食

張宇人你連自己飲食界都未搞掂
走去搞醫護界

是但啦
之後就算有選舉
你覺得會有分别

是但啦
反正連登仔最鍾意屌醫護霸權
又鍾意屌人罷工冇料到抵撚死
而家未幾好可以一齊享受做支那人榮耀準備定「紅包」啦

張宇人稱女婿未能回港執業 批醫學界「刻薄同業」
張宇人今日出席一個電台節目時表示，他的女兒和女婿現時在美國的公立醫院任職專科醫生，女婿原在數年前計劃回港執業，但因本港未有放寬海外醫生回港執業的制度，令他打消念頭。

根據佢都係為左自己友去爭取，但唔知會唔會變左做第二樣野

仆街就仆街在, 中國醫護取代香港醫護, 對仆街跟本冇影響.
呢班撚樣, 有錢都係睇返香港私家醫生.
或者好似譚耀宗咁, 指定公立醫生, 仲有得打尖

制裁咗佢個女同女婿先啦

到時死多咗人點算

支那處理方法 搵D理由解釋死因
家屬追究就拉家屬

點解唔係資助香港人北上求醫

求撚其啦
反正連登仔唔去睇公立